多唔多近視巴戴有度數泳鏡

唔戴點𥄫女

agger

X2

你哋係邊度買

一田咪有囉

啱度數咩

有分好多隻，你選返接近自己既度數咪得

士必島咪有囉

有 唔睇鐘都要睇女啦

差唔多就得啦
戴果1,2個鐘睇女姐

X3